睇到連登班傻鳩講大粒墨單野真係笑撚死

又話搬龍門一次性引渡

又話秘密運佢去風化島

有啲仲好笑，話送去支那鬼蝈打靶

屌你老味，你試下用個腦諗下

如果香港交人，咁以後啲台灣都要引渡政治犯返香港

如果送大粒墨上支那打靶，咁之後梁天琦就唔係坐七碌咁簡單

成日屌港共搬龍門，結果喺民粹下連登一柒樣

最後送上律政狂人作結尾